到底化妝鋪賣廿五蚊一條小黃瓜有咩秘密

有無巴打諗到

敷面

敷完臉之後

一物二用